股災啦

點解會咁既？ 又話black friday有特價，加完倉星期一就跌

Cyber Monday啊